無口罩用啦 遲啲返工戴咩好

由於小弟最近一直WFH
毒撚唔洗出街嘅情況之下一直都無理口罩數量

見坊間好多人話豬嘴代替口罩
究竟有無人戴豬嘴返工？

布口罩， 黑色果隻都要拎上手架啦
咩都無就要咁

仆街林鄭

辭職

當年sars好似流行過呢隻

閉氣返工
唔OT應該冇乜嘢

棉條版口罩